[Switch/3DS討論]|薩爾達傳說:曠野之息|瑪利歐賽車8:豪華版|異度神劍2|(59)

瑪利歐賽車8 豪華版
2017年12月15日
支援 繁體中文 (※預定透過更新資料進行中文支援)

魔法氣泡俄羅斯方塊S
2017年12月1日
支援 繁體中文 (※預定透過更新資料進行中文支援)

異度神劍 2
2017年12月1日
語言未定 但眾多一廠作品中無中文嘅全部都係用返原名

魔界戰記 DISGAEA 5
2017年12月1日
支援 繁體中文

薩爾達傳說: 曠野之息

詳情未知

另外任天堂官網尋日(20號)
短暫地出現過依張圖

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
9月14日 Champion Jockey Special 7800Yen
9月14日 Winning Post 8 2017 7800Yen
9月15日 NBA 2K18 (DL版, 實體版10月17日) [中文]
9月22日 The LEGO Ninjago Movie Video Game
9月22日 Pokken DX [日/英文]
9月28日 火焰之紋章 無雙 [中/日文]
9月29日 EA Sports FIFA 18

3DS:
8月10日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
9月15日 Metroid: Samus Returns
9月22日 Pokemon 金/銀 VC
9月28日 火焰之紋章 無雙 [New 3DS 限定]

Amiibo:
9月15日 Metroid: Samus Returns Amiibo X2
9月28日 火焰之紋章 Chrom & Tiki Amiibo

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(58)

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Project Octopath Travelers
# Pokken 寵拳 [全eShop]
# Monster Hunter XX Nintendo Switch Ver. [日eShop]
# Voez [全eShop]
# 雷射超人傳奇決定版 [歐美eShop]
# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2017 [歐eShop]
# プランテラ DX [日eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]
# PuyoPuyo Tetris [ぷよぷよテトリス] [日文日eShop/英文美歐eShop]

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至9月21日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

2017年 秋:
Switch 9月21日 勇者鬥惡龍X online [鎖日本IP]
Switch 9月22日 The LEGO Ninjago Movie Video Game
Switch 9月22日 Pokken DX
3DS 9月22日 Pokemon 金/銀 VC
Switch 9月26日 Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch 9月27日 Arcade Archives
Switch 9月28日 Deemo [eShop]
Switch 9月28日 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 9月28日 火焰之紋章 無雙
Amiibo 9月28日 火焰之紋章 Chrom & Tiki Amiibo
Switch 9月29日 EA Sports FIFA 18
Switch 9月 Golf Story
3DS 10月5日 Mario& Luigi RPG1 DX [日版]
Amiibo 10月5日 Mario 菇+龜 Amiibo
Switch Picross S [eShop]
主機9月29日 迷你超任(美版) USD$79.99
主機10月5日 迷你超任(歐版)
主機10月5日 迷你超任(日版) 7980YEN
Switch 10月12日 Lost Sphear [日版]
3DS 10月26日 符文工房4 廉價版 2980Yen
3DS 10月26日 符文工房3+4+OST收藏版 6980Yen
3DS 10月26日 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY 6480YEN/初回限定版16800YEN
Switch 10月26日 Just Dance 2018
Switch 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 [中文]
Amiibo 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 Amiibo X3
Switch 主機 10月27日 超級瑪利歐奧德賽+酒紅Joy-Con+主題保護套+Switch本體
Switch 硬件 10月27日 酒紅Joy-Con
Switch 10月 Ultimate Chicken Horse
3DS 11月2日 Girls Mode 4 Star Stylist
3DS 主機 11月3日 精靈球主題New2DS
Switch 11月7日 Sonic Forces
Switch 11月9日 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch
Switch 11月9日 無双OROCHI2 Ultimate 6800YEN
Switch 11月9日 戦国無双 〜真田丸〜 6800YEN
Switch 11月9日 真・三國無双７ Empires 6800YEN
Switch 11月10日 Snippeclips Plus 30USD/原版買DLC 10USD
3DS 11月10日 Mario Party: The Top 100
Amiibo 11月10日 Zelda 四英傑Amiibo
Switch 11月14日 L.A. Noire
Switch 11月14日 LEGO Marvel Super Heroes 2
3DS 11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月[中/日/英]
Switch 11月17日 The Elder Scroll V Skyrim
3DS 11月22日 逆轉裁判4
Switch 11月28日 生化危機 啟示錄 1+2 40USD
Switch 11月28日 生化危機 啟示錄 1 / 2 [eShop限定] 各20USD
Switch 11月30日 信長の野望・大志
3DS 11月30日 進撃の巨人2～未来の座標～
Switch WWE 2K18
Switch 卡啦OK Joysound for Nintendo Switch 免費
Switch Tiny Metal
Switch Stardew Valley
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]

2017年 冬:
Switch 12月1日 Xenoblade 2 異度神劍 2
Switch 12月1日 魔界戰記 DISGAEA 5 [中文版]
Switch 12月1日 PuyoTetrisS 魔法氣泡俄羅斯方塊S[中文版]&更新
Switch 硬件 12月1日 Xenoblade 2主題Pro Controller
Switch 12月15日 瑪利歐賽車8 豪華版 [中文版]&更新
Switch Doom
Switch Payday 2
Switch Rocket League
Switch ご当地鉄道 for Nintendo Switch
Switch Worms W.M.D 百戰天蟲
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決) 免費
3DS 妖怪手錶Busters 2 秘宝伝説バンバラヤー

2017年內:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
Switch Cave Story+
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch シノビリフレ 閃乱カグラ [eShop限定] 1000Yen

2018年春:
3DS 1月19日 星之卡比: Battle Royale
Switch 1月23日 Lost Sphear [美版]
Switch 星之卡比: Star Allies
Switch Dragon Quest Builder 1
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch Steins;Gate Elite

2018年:
Switch Phantasy Star Online 2: Cloud
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Pokemon 核心向RPG作品
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch Gal Metal

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Tales of 系列
Switch Yooka-Laylee
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Owlboy
Switch Metroid Prime 4

#SQEX Switch獨佔JRPG - Octopath Traveler Demo已上架eShop

LM

我未諗到邊日去
巴打會唔會始發去排隊？

Zelda會有中文版？

有排都未有POKEMON玩

why

呢個要解決其實唔難，係爭在有冇心去做啫~

又執左頭po

其實今個TGS同岩田時代比,老任機嘅驚數量真係差好遠

點解好似周圍都唔見有metriod賣？ 唔係出左成星期喇咩

所謂中文依然只係台支中文
煙肉依然係培根
菠蘿依然係鳳梨
就好似比卡超已經唔再係比卡超
所以要爭取就要爭取埋港中

tgs何來老任

三廠game不嬲都少
係以前一隻mh頂對面幾隻

1002

個市場咁細
你覺得爭取到咩

市場細
所以要玩鋼彈?

琴日188見到有

爭乜呀，上個po 班友玩英文都笑班台仔英文差玩中文，小心你爭取會比人笑

3廠呀

唔係要玩鋼彈
係要中文就只可以玩鋼彈

我玩開日文添

lm

係咪應該仲有未公佈既？

不過唔多香港人覺得係必須

不過我見台灣switch都好似係香港代理,如果係咁,香港老任唔積極d 本土化咁譯 game 又真係講唔過

想玩dq10吖屌

鎖IP

藤訊正仆街

好彩香港仲未洗玩敢達

應該係有未公開嘅...不過係對家機

點解

想問下
pokken係邊到買好（最好包埋虎之卷）

幾時有火紋正傳既消息呀

除咗講過會出就咩料都冇

eshop啦，等左幾日唔見有已經dl左開心玩

港任唔係全部大陸人嚟咩

但隔離有高達喎
如果市場細就唔做
冇必要出港行啦

/直接\

有冇IOS11 朋友仔開唔到APP?

新post 留名

芒亨脫任

開到

odyssey仲有36日就出街

老任不嬲對中文市場個做法都係奇奇怪怪~

上個POST提左一直是一個人要改返D野
仲係未改
隻MARIO PARTY 11月係美版, 日版係12月28號
同埋11月30號出3DS蠟筆小新

正

@S_Roberto 做野

一入光榮嘅Live見到火紋無雙有東山

老任好波

A new Grand Prix mode has been announced with the game’s appearance on Tokyo Game Show. Fans can look forward to 3 vs. 3 team battles. There is also a new rule called “Crystal” and new characters with unique skill sets. Characters are from Rumble Roses (Reiko Hinomoto) and Zone of the Enders (Anubis, Jehuty).

Also worth mentioning, the Super Bomberman R Original Soundtrack has been announced. This goes on sale in Japan in December.

炸彈人又有更新
Konami 發生咩事

Smartphone MMORPG アヴァベルオンライン
Switch/PS4/Steam版開發中

之前灣仔188見到有

前日188見仲有兩個version，普通版同限定版?!

將岩田寫的golf game放入每一部switch，當成護身符守護每一部switch

普通$330左右

咁switch qc 比過去既機差，算唔算岩田既詛咒

試過唔得>.<
應該係部機上過網的關係.
真係估唔到老任會咁做.

返緊工牙

想問下Zelda係咪靠patch就有中文？

除左個title譯名乜都未知
但MK8D係靠patch

無知一問
細dock用邊隻好?
c force
定coov?
係咪得淘寶?

如果真係有就好啦

無知一問
而家主機同pokken tournament分別幾錢架？

新朵叫屎忽雀

有冇人買左 呢隻gb時代都叫出名
估唔到老任一啲宣傳都冇

好可愛

唔係p咩野世界第一架咩

無乜 SWITCH嘅新作消息

訂usum孖pack真係只送一隻神獸

分開訂

唔係horizon咩

唔理喇

好on9

主機度度都無貨

聽日吉吉島有pokken patch wor

火紋仲有7日出

pkm
根本冇時間玩

頭先訂咗

已經得返一個禮拜，唔通真係初代得Marth一個

因為係慣性

雖然有得J Lyn同Celica，但係Too many sword users 7.8/10

有埋主機？

有啊

無知一問，係去吉之島有得買？ 見佢官網無news

thanks

隻fifa 18有冇消息

竟然

『ファイアーエムブレム無双』 TGSトレーラー

籃球人氣下滑
跌出官方宣傳圖

Lm

小智同比卡超個樣發生乜事

邊間訂？

モンハンXXの連載企画最終回にて市原D「(MHXX for NWは)Switchとしては最初の｢モンスターハンター｣になります。」

有冇人係Eshop度買左勇者鬥惡龍？

鎖日本IP

為進化鋪路

大約幾錢?

來自「薩爾達傳說」製作人的特別影片(廣東話)

thumbnail

即係咩

MHXX係Switch第一隻MH

即係跟之前傳既雙線發展？

亦都係最後一隻

係就正

Mario + Rabbids Kingdom Battle is Switch’s best-selling third-party title

點雙線

first party IP 加真情喎

黑人問號

依隻真係幾好玩
除咗畫面有d唔流暢之外冇投訴

會唔會port得太勁

其實已經好覩 畫質只是差少少

聽講係30fps
但就咁睇真係勁smooth

隻doom好似整得幾好

打機既人好多都有寫輪眼的

龍珠今日出美版..諗緊買唔買好
對返3百尾平過買日版

Xenoblade 2 2017年12月1日 任天堂 未定

rpg中文應該同步唔到啦
翻譯量咁大

睇佢肯唔肯落本架姐

Yes

Those games include 46 titles for the Nintendo Switch, which will all be playable at the show.

46隻

有幾多INDIE

我隻賤兔仲未打爆， 唔好咁快出啦

好多時indie重好玩過啲大作

大廠又代表d咩

the witcher 3都可以做到同步中文

求實體版報價

但佢連zelda都未搞掂
xb2仲要冷門咁多

無代理入

zelda未必未搞掂

想知香港會唔會買到 見ig有人有 好想要

dq10係咪唔會有實體版

有呀見過有
不過買完都玩唔到佢鎖IP

為左佢買vpn是否不智

2k個post個樓主係咪就係負皮撚

證據呢

佢假膠黎

龍珠日文易睇好多

得罪講句 請4,5個翻譯 一個月咪都譯完啦
睇佢有無心姐

我之前都有差唔多諗法
請幾個煙腸幫你譯, 搵個pro D既做QC/proofread, 細機構都做到啦, 小小成本但可以鞏固一個地方市場, 唔明點解一直唔做

唔係架
你幾個人譯，要對返d前文後理，再睇下之前自己翻既有冇影響到之後既文意/伏筆/角色性格/語景，要譯得高質好煩架

視野太窄
今次開到竅總好過冇
XB2寫得未定都好大機會有
只係唔知同唔同到步

幾個人譯好正常姐

可怕係iPhone case

可惜係iPhone8 case

翻譯真係好難..
利申:工作上要譯日文

釣魚失敗

索狗死撚晒呀
諗住起身睇好戲

唔靚

臭狐狸

幾時出

好似畀人食咗咁

10月7

無知一問

信和買主機抵唔抵屌
是咪通常都開到11點架

唔抵
問價過隔離

唔好意思，應該去邊

請問有無兄弟知今日邊度有龍珠2賣
等左好耐啦
另外美版好似無特典dlc?
係咪買返日版好d 日版都有得轉英文

話你呀alonebb

FYI 紅字係本週新上榜遊戲

係喎提左我未post

日本ゲーム大賞2017は「ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド」が大賞を受賞！ 20年ぶりの受賞に喜びの声。

経済産業大臣賞には「Pokemon GO」が

真心一問都比人話

原來post過圖

海腹川背Switch新作發售決定

買機淨係預玩薩爾達抵唔抵？
有冇其他單人game推介？
mario kart splatoon個d驚玩兩玩就封塵

splatoon都封塵
慘

香港有無switch點數卡買? ok 7仔好似得3ds

買預付卡啦

OK/7仔買Tap&Go/Master Prepaid Card
可以當信用卡用
Tap&Go仲可以增值添

無乜機會用 宜家先知有d咁既野

點解鋪頭d人成日話dq10冇鎖ip 香港都玩到 仲有好多人買 係咪撚我狗

任豬又打j

zelda收埋咗，splatoon仲玩緊

釣魚返高登啦
任豬公海冇發言權

beta版鎖左
有巴打send email問sqex都話唔俾海外玩
唔知final ver有無轉動
各大forum唔見有人試

上面段野邊度quote出來架

我見310好抵

邊度

都唔係呢邊

有少少腦都睇得出啦

有少少腦都唔做任豚啦

咁多假膠架

Sreamworld dig 2 真係幾好玩

技術含量高？

見佢個post 又係每個1負皮

好低
子供向

一代都好正

點睇alonebb咁得閒

點睇會長成日去日本

個post太慢
忙完上來都未推到一頁

我開完post訓左覺啦
第二朝起身先見到條魚竿爛左

逆轉6原來脫任了

等左好耐

曲線撐任

台任網又改番 異度神劍2 做 Xenoblade 2

係咪想之後扮驚喜

核彈

嘩屌

台灣game 好似點都要用中文名，所以之前個名用硬架啦

1000% 鎖IP

你用VPN 咪玩到囉

出apps版

請問有冇level5消息

等緊閃十一

脫

好想玩閃十一同紙箱戰機

ps4閃十一

好彩雙修
唔好出手機

都未有消息
我就覺得唔會脫

全部留言都有負皮

本土遊戲Zelda攞獎無問題，但海外獎點解係FIFA

豬肉獎

SteamWorld Dig 2 好似幾好玩 有冇人有買

薩爾達有無講幾時會出中文版 好想玩

Rumor: Pokemon Gold / Silver on 3DS have data for Pokemon Crystal

佢d特效好似冇乜cut
Blur 爆炸都靚

Cls utube條片
兩日過千comment

其實呢隻驚有咩特別/好玩
我一路覺得槍驚隻隻差唔多

睇過人玩覺得有啲悶

好彩我果本日文

7都用得

日版係一開就英文字日文聲
系統set英文

十一歲都用得

coov ok

【公式】新たな出会い、新しい遊びが盛りだくさん！『ポケモン ウルトラサン・ウルトラムーン』 9/22最新情報

巨翅飛魚滑浪

內容只係好似綠寶石白金咁加強版
但又好似B2W2咁會追加返D舊精靈

中文版

USUM 係平行時空下另一個SM 故事喎

diu no eye see

雙重登入驗證(2FA) for Nintendo Account 已出

即係唔會有返gym?

試練全部執過哂

冇gym 個感覺差緊d 咁

USUM不是2,3年後的故事...?

即開

Ultra Sun and Ultra Moon would tell an "alternate story" in the same world as the original Sun and Moon games.

Doom你都唔識，FPS始祖黎。。。

Aggre

The Evil Within Director Wants To Port Sequel To Nintendo Switch

諗下咋

有冇人買到金銀VC實體

即係冇變

屌竟然睇晒全集 2KTV, 不過呢條鬼妹幾正

打 league timeout 嗰陣都有

我等續篇你同我講平行世界

Doom on Switch Hands-On Report! Plus: Doom On PC Tested At Switch Spec!

DOOM個engine本身support low spec

依隻野電腦版超悶
未爆機就棄咗

吸引力大減

咁出黎做乜鳩

食3DS 尾水

2-3隻game 1000左右budget,買咩game好

1.綠帽必買
2. 1隻雙打game
3. Optional(單打/雙打）都可以

請問2同3有咩推介

本身買左mario cart同splatoon 2 already

2.剪紙（有demo)
3.overcooked

呢隻

「Super Mario Run」の大型アップデートが9月29日より配信開始。

小道消息又贏

Daisy淒涼到要客串手機gamr

【予告その1】バージョンアップのお知らせ
9月29日にバージョンアップを行います。
＜バージョンアップ内容＞
・新ワールド『ワールド★』
新world, 新敵人, 新驚喜
・新モード『リミックス10』
新mode, 救救Daisy公主, Remix關卡
・新プレイキャラ『デイジー』
袋西公主登場
・お持ちの楽曲をBGMに設定する『ヘッドホンマリオ』など
聽住自己鍾意嘅歌黎玩, Game內角色會戴headphone
どうぞお楽しみに！

減價好似可以買了

而家有咩劇情GAME好玩
BTW對於1個新手黎講mario kart連上online好似好玩過splatoon
splatoon玩親都比人秒比人屌打

剪紙定地心探險好

其實無玩過火紋，去玩火紋無雙會唔會唔明雙game?

我諗就唔會

Attack on Titan 2
Switch/PSV/PS4/Steam

冇咁享受囉 無雙精神就唔難明嘅

依家B社作品Post過去Switch機會高少少

port

呢隻fans向
咁又係
打三國無雙的話，起碼個個人物都識

暗榮先係囉

demo soon

巨人2有switch份

世界各国で絶賛された『INSIDE』、Nintendo Switch版、iOS版が開発中であることが判明

gotta go fast

暗榮真係夠哂老友

睇返原來PES2018係日本連十萬都無…

改名後一落千丈

真女神HD新作新消息

唔著重日本市場

咁就要睇下暗榮加到幾多戰略性要素落去隻FE無雙度

睇百度話有名場面模式
唔知實際操作係點

DLC?

3分20秒

佢哋都dlc 班死忠暴動都似

唔係

情報既情報

有無巴打想收全新未開mk8

唔想幫佢賺click rate，今次份內事講啲咩

黎個ps4+switch就好笑

上一次正傳已經係09年作品

露晒底，陰公

Youtube推薦寫佢有做XX攻略
但又要屈MH咁耐之後先有正傳
兩邊錢咁好賺架咩

點解唔見有人話真芒亨起霧

你識條鐵

想講好耐

MH4發售日:2013年9月14日
如果MH4唔係正傳,
咁操蟲棍就係新武器

點解依家game媒係如此質素?
就算係紙媒都唔會咁寫

我諗呢度無人搶人地飯碗,
但可唔可以爭氣D?
依家係提供緊唔正確嘅資料

2009年
去撚咗平行時空

真女神>switch
Persona>PS4

呢樣野我都知，但係而家啲日廠會唔會用回馬槍就唔知

atlus應該唔會

今期game weekly先寫到瑪兔唔好玩，然後又幫哂MHW打飛機
雖然我MHW都好想玩，但真心覺得好垃圾

唔好玩都叫主觀評論,
但俾錯料呢D就...

你哋又唔一班任豚夾埋做 game 媒

冇錢收不了

其實希自我把聲做依D唔錯既

劇透

［TGS 2017］ピエトロとナルシアが結ばれるまでの物語が描かれる「ポポロクロイス物語 ～ナルシアの涙と妖精の笛」制作発表ステージをレポート

波波羅脫

21年前PS1 RPG大作

上面已CAP圖拎返高登BIN C
李君妍小正太記得拎出黎講呀

有冇 link

回不了去

大把人MON緊POST啦
話緊你地呀

任黑不嬲都好低賤

出3

追完post
好好笑

被害妄想嘛
話緊你地呀任豬

屌痴撚線，豐澤買波基拳反而冇書睇
屌佢比代理狗咁撚真係

好過我乜都冇
求巴打scan 比我睇

邊度買好，大約幾錢？
有冇硬件購買教學/攻略

想問下邊到有鋪頭收壞機?

去吉之島買啦

火紋無雙幾時會偷跑呢

收返以前話佢地收錢既講法
咁懦弱低賤既廢物應該小學都未畢業
純粹無錢打機唯有踩低自己無買既機黎安慰自己

電子垃圾買黎把撚呀

25號應該有

last boss係庫巴

mario仲有邊個boss

認真？
有冇價錢睇？

隻賽馬d畫面咁撚廢...
二人騎 Lag機

淘寶

1買咗都未玩晒

Zelda: Breath of the Wild - Carl Johnson meets Hyrule

[シーダ＆チキ登場]『ファイアーエムブレム無双』 TGSトレーラー完全版

last boss卡關

玩左兩星期mh長插電視
粒電開始受不了
係咪脹到爆殻就可以去任記換

搞咩黎

呢條咁嘅垃圾成日扮客觀中立其實偏頗到仆街，見人講人話見鬼講鬼話
以前開下台咪算 而家為左錢搞到成隻狗咁

畫面幾靚但真係唔鍾意無雙玩法

隻mario賤兔 d challenge 真係幾難

Mario加兩隻公主輕鬆過

正常狀況黎，我個部都係咁，佢本身唔係緊密既

大把索狗都係咁

新買果啲機都係咁 佢係灴身貼唔實

主線用紅綠賤兔曼力過哂
Challenge應該唔今晚轉試公主先

睇過篇文話有啲模型冷卻時間唔夠會變形

有無人見過金銀VC實體

係日本見到

如果用paypal
region係us既話用eshop買game有幾多手續費
想買mhxx

見到Carousxxx有 $280金銀

日eShop要用日Paypal ac

唔知遲啲switch會唔會出

之前打過去問，係因為風扇位唔可以收得太緊

11:20開始講OT
4:17:26開始講LOST SPHEAR

Amazon有

暗榮=老任拍檔

老任CAPCOM正式破裂
MH無望

答左octopath問卷
希望佢做得更好

大家訂左Super Mario Odyssey未? 係邊度訂好?

呢隻會唔有啲咩特典果類

第一頁

一早係日森訂左amiibo 果套set

想等Super Mario Odyssey出個陣連game帶機買
但驚個陣炒風一推再推
同埋對個Mario特別版冇咩興趣,買灰版機+GAME已經夠
自己住市區,最近旺角深水埗,有咩地方可以唔駛食炒價買行貨?只係得空襲百記??

冇炒既得吉之島UNY先做到

除非你好得閒去空襲百記/吉島/UNY 如果唔係都食幾舊炒價 早買早享受啦

即係要誇區買?會唔會成日冇貨?
見到有D區有貨即係排晒隊爭住要,IPHONE X岩岩出就炒燶,真係炒switch好過炒i phone

日森平D?

等放假去買lor
同埋會唔會好快賣晒

邊到有得炒

一向少出街
岩岩先知原來AEON有旺角店

有會員百記買食埋信用卡賺幾舊，點止差幾舊炒價

IPHONE 8

留名睇今日火紋剩係confirm Anna，冇其他新料

之前流出個特典盒都講哂有咩人啦

說好的40幾個title而家有幾多個

有冇link/圖

現在開始講火紋

龍石SET好撚貴

PK

除咗confirm咗アクア係dlc之外，都唔知做過啲乜

DLC地獄

火紋隻game本身都係dlc地獄 忠於原作

即係3000yen 三個DLC優惠?

YES,送多件婚紗DLC

打錯字定點2018冬先出第2彈?

冬春夏秋

早買早享受 遲買貴幾舊
真係得switch 做到
好才我早期係uny 買
宜家見人要去188被劏

2018冬即係大約1-2月， 差唔多啦

仲有四日，火紋就出

仲有四個，火紋就出

做乜撚嘢

做咩撚野..

你要四日後先有得玩呀

等睇Switch變iphone 8,炒狗死全家

火紋打手

任豬都有錢請打手

dlc

得アクア咋？

光田 康典さん
早朝に町中が停電。気になって仕事部屋に行ってコンピュータを付けたら、ディスプレイがお亡くなりになってました。停電だけで壊れるディスプレイって・・・。僕が使っていた某会社のディスプレイはこれまで２回も修理に出していますが今回で3回目・・・。安いのでしかたないですが、次はもうちょっと奮発しよう。

慘

要考試啦 仲唔溫書

火紋無雙出咗，我做三日正皮撚

佢地講DLC果陣口快快爆咗啲hints，明顯係指アクア
不過冇講有冇其他角色

唔好推火紋呀
唔想食炒價

等偷跑

唔好玩啦

點解變左正評架

負皮撚自首
有病睇醫生啦

做乜尻姐

睇下ZELDA無雙你就知大把DLC
唔洗急

放心，負皮撚好快走出黎負皮

火紋垃圾驚都炒

垃圾任豚玩垃圾遊戲

白暗全家都出哂
冇理由唔出埋アクア

莫雷拉收左皮

嘩 點解SM跳樓仲誇過ORaS

懷舊撚嫌冇道館打悶喎

冇情懷

岩啦 班懷舊撚攬住OT既點陣圖唔好放手啦

其實,水平點解可以低到咁

點變

iPhone 8第一日就蟹

可能iPhone X同Switch一樣

day 1 原價入手

我愛Sony

我愛Xbox

我愛SEGA

+1

我愛Atari

另外，雖然《魔界戰記 DISGAEA 5》已經在香港推出了日文版，但已經購買香港公司貨的玩家，將可以透過線上下載，來更新為繁體中文版的遊戲內容。

skyrim出左switch版既gameplay未
好期待skyrim同埋na noire
2隻PC都想玩但PC太廢

手提

TV

我愛比卡超

咁好死

switch應該以後都用依種方法更新中文
比ubisoft開咗先例
好難唔跟

正！ 有冇同好？

當日跟機1+2 switch 換返黎都未玩過

PC版Steam World Dig
FREE

origin = fuck you

唔係嘅話，ching都係再一次支持正版啦

好事黎既
唔洗買過隻中文

但魔界戰記5嘅save唔同語言好似唔共通

我正價喎

sony uccu

Demo已出(日eShop)

隻企鵝好無玩

偷圖唔知

一直是一個賊

你夠成日偷人打啲野出post啦

我冇話我唔係

S_ Robber

First Dragon Quest Builders Switch gameplay #1

First Dragon Quest Builders Switch gameplay #2

First Dragon Quest Builders Switch gameplay #3

今日岩岩先入手MARIO KART 8, 喺街場玩左陣有野唔明想問
想問下個降落傘有冇得控制嫁? 我成日飛既時候, 未飛到對面就跌左落河, 攪到跑得好慢, 請問點樣先可以避免

熄哂d體感同自動導航再試下

飛嗰陣: 向前推=加快落地
向後推就相反

飛天中，向前推會快D落地(向下衝)，向後推會滯空耐D

簡單講，飛緊唔好推前，除非想盡快落地，無地的話就會落街/落河

屌, 唔怪得啦
我頭先玩左個幾鐘, 都係一直推前粒菇黎玩
唔該哂依位同埋樓上啲巴打解答

係Vita玩左好耐廢事買

諗緊出唔出Fifa,怕quality爭好遠

SONY UCCU

可能我柒左
但最近ps4的無雙好似冇雙打

唔明
2P ?

想問下如果我桌上模式啦,
買條TYPE-C TO LAN既ADAPTER連唔連到LAN線呀?
我打SPLATOON2成日斷WIFI,
我見隔離POST 講個下,但成$150,想知買呢隻大家試過O唔OK?
或者有冇巴打都係桌上模式咁插 TYPE-C TO LAN既ADAPTER?

[img][/img]

唔記得左佢出返第一集定出新係switch
Ps4玩爆左 不過佢online垃圾到無心機玩自由mode

[q uote]
想問下如果我桌上模式啦,
買條TYPE-C TO LAN既ADAPTER連唔連到LAN線呀?
我打SPLATOON2成日斷WIFI,
我見隔離POST 講個下,但成$150,想知買呢隻大家試過O唔OK?
或者有冇巴打都係桌上模式咁插 TYPE-C TO LAN既ADAPTER?

[/quote]

巴打覺得呢隻type-c轉lan有冇伏?綠聯既

巴打覺得呢隻type-c轉lan有冇伏?綠聯既[/quote]
綠聯無乜伏
利申：用緊usb版

綠聯無乜伏
利申：用緊usb版[/quote]

謝巴打

3ds除左逆轉，仆街mon, mh仲有咩推薦
好耐冇拎過部機出黎 想玩返

metroid 銀河戰士

大亂鬥

左上好護眼

DQ11

Sm少神捉

仲有三日，火紋就出

今日仲可能偷跑

BDFF

好想玩

隻企鵝好唔好玩？ 諗緊買唔買

冇偷跑

今日會跑得出

老任已死

咁。。。唯有等多幾日囉

應該都係水早兩日，行早一日

唔知咩版先有中文

唔肯定水貨有冇

本家作風應該有掛

拎埋部機出去試

你去考試啦好冇啊

其實幾靚
不過用返依家果個算

我用開防撞殻

暗榮好難講

好似話會更新個中文package

想問下隻fifa 有無得online玩？ 係咪只可以同switch FIFA 玩？ 可以跨平台嗎？

今日信和淨係見到一隻美版samus return，想買實體真係食得屎
好在衝左dl版

最近玩mh終於發生左joycon冇電既情況
想買番隻屋企用既制
pro制定hori有線制好？
定買個charging grip算

pro

點解會周圍都唔入貨咁

晚晚叉話點會玩玩下冇電呀

無電用handled mode 都玩到

Ultra Street Fighter II outsold Marvel vs Capcom: Infinite first week in the UK

Capcom

switch會唔會出新一代pokemon game呢
唔想買多部3DS玩

Lost sphear demo幾岩玩
有冇話會出中文版？

乜鳩

page 1

屌想要左邊

10月12好似連英文都無
等出年一月個steam版+民間漢化patch算

火紋應該要等行貨 eshop冇寫有中文

我諗行貨無得偷跑，任記睇到實一實

Online play of unspecified software will be disabled during a time of server maintenance tomorrow. Switch games may be impacted during the downtime.

Here’s the schedule:

– 5:50 PM PT (September 26) – 7:30 PM PT (September 26)
– 8:50 PM ET (September 26) – 10:30 PM ET (September 26)
– 1:50 AM in the UK (September 27) – 3:30 AM in the UK (September 27)
– 2:50 AM in Europe (September 27) – 4:30 AM in Europe (September 27)

TSUM TSUM

嘩有得夾
星期六去搵下先

Pokémon Playhouse

今年2月，當問到「Pauline係咪住喺New Donk City」時，青沼的反應

↓

邊度有

好正

ソニーのゲーム事業子会社ソニー・インタラクティブエンタテインメント（ＳＩＥ）のアンドリュー・ハウス社長は先週のインタビューで、スマートフォンが普及している時代に携帯型ゲーム機の魅力は限定的であることから、現時点で任天堂の新型ゲーム機「スイッチ」に対抗する機器を開発する計画はないことを明らかにした。

講咩

出先算

唔係話智能電話普及所以手提機吓魅力有限，冇打算開發手提機咩？

係

梗本一直冇話過會出智能電話，只係D fans FF 之嘛

手提版PS4 有排都未做到

第二代psv

想問火紋跑出未

火紋等得你好苦啊

比你地講到我都想買

入閘未

買啦買啦

仲有兩日，火紋就出

今日仲可能偷跑

薩爾達係咪真係就出中文版
好想即時買日版玩但傳聞有中文版又想等埋先

買啦

聽日咪知係真定假

有冇得上網coop

應該靠patch黎中文化,可以買定先
唔係到時D鋪可能會突然加價

港任youku up左片未呀

日本仔係twitch直播緊火紋無雙

有冇拎

Search hamachin

幾順暢

紙板人都夠多, 畫面都流暢
但係好似一用飛馬個鏡頭就好搖
有得指揮其他角色

ko數收貨

冇玩過火紋
不過應該買

玩完無雙 再買下年隻正傳

觀塘已經有舖賣緊火紋

低調啲

賣幾錢

某肥仔fb都岀左post

留名等睇日水係咪冇中文

我都想知
定話好似fate無雙咁內置左

188？

觀塘 仲要唔係觀廣

188算數吧啦 從來唔偷跑嘅場

玩咗LOST SPHERE 試玩版...真係珠玉在前 比隻八爪旅人打殘咗

500蚊，唔知有冇中文

唔好咁急買住各位

冇中文？

應該28號個日先有中文更新

FB 話荃灣已有, 四百幾

有冇巴打去信和或者好景睇下有冇

光榮驚400幾又唔算貴既
不過唔知有冇中文姐

頭先經過信和，唔見有

MONSTER HUNTER: WORLD (PS4) 零售版預訂通知：
鑑於近日收到玩家的熱鬧反應，我們在此向大家介紹在香港可以預訂遊戲的店舖及亞洲版MONSTER HUNTER: WORLD的特點：
發售日期：2018年1月26日
- 只有亞洲行版會提供中文字幕，中文字幕將會透過PATCH UPDATE提供。 其他國家(包括日/美/歐版)將不可以下載中文字幕PATCH
- 亞洲版遊戲可以與全球玩家連線遊玩
光碟版遊戲分為普通版及收藏版，內容分別如下：
普通版：
1) 實體包裝遊戲光碟
2) 初回特典DLC
收藏版：
1) 實體包裝遊戲光碟 (及初回特典DLC)
2) Deluxe 版遊戲內容(DLC)，包括：
- 外觀裝備 「鎧武者系列」
- 3種追加手勢「正坐」「投射飛鏢」「強推」
- 2種追加獎章套件「MH歴代角色人物套件」「全熟肉吉祥物套件」
- 追加塗鴨 「龍」
- 追加髮型 「沖天炮」
3) 原裝《滅盡龍》Figure (尺寸: 約W 140mm x D 170mm x H 125mm)
4) Monster Hunter: World 特別soundtrack CD (10 首)
5) Monster Hunter: World硬皮畫冊「Monster Designs」(尺寸: W 216mm x H 279mm, 32頁精裝版)

係psn訂左

幾時出PC版？

亞洲冇

亞洲冇PC
照佢講中文得亞洲版先有
咁睇黎最後PC只會得英西法德葡俄

訂水貨果D

之前係咪有巴打話aeon訂要五百幾

會唔會有分日版同中文行版 中文字貴一百

好緊張呀

咁長

xb2

翻譯版overview trailer 掛

不過聽落都似
唔算好離地

仲2018 先中文

我眼中推出串流功能至係真核彈

張圖咁似A9 咁成件事就好假

但FB見到人show既設定係冇語言揀架喎

港任內部流出

我都唔知, 仲等緊狗衝個班試吓
有就出去狗衝埋一份

呢幅圖來源

ns吧

港島區有冇

聽住先啦，反正有無中文都唔太影響

如果有就好，我唔洗玩得咁辛苦

fb確定左有中文

係就好 玩多次Master Mode Zelda

個中文版字體同echoes一樣咁老翻feel

echos啲字體OK架，係老左少少

有中文比你食就食啦，咁多野講

家下打個機都要求又剩

好無尊嚴

有同冇咪又係要硬食

港任我知你有MONN POST
幾時好似3DS年代咁搞多D大型少少既EVENT

請問係咪確認FE無雙日版都有得揀中文, 好似3ds隻echoes咁?
我驚get錯係xenoblade2

邊到買

謝謝你

巴打好靚仔

已訂紅色joycon

荃灣528
痴撚線

嘻嘻

仲搵緊，未入手

岩岩買完隻zelda返黎玩 先見到呢個post話出中文 屌

有衝突

更新補返中文喎唔洗你再買

英字日音已經係十分完美

等聽日核彈你就知

明明都收返起張圖都唔知點解你地仲期待聽日有片

成班任豚

呢隻都炒

原訂價高

依隻本身貴

係喎

我啱啱日森睇過…日森個價連埋運費都要五百幾

成班都未訓醒 無雙不嬲貴架啦

今日日本橋搵過未有，聽日最後一日如果有就好

日本冇偷跑唔洗諗

去搵木木梟夾啦

Both la
有YouTube 已經會好正

有得分開set?

有

搭多個Netflix 唔該

3DS Post連登仔: 不務正業, 無謂, 唔實用, 多鳩餘

10月19日
職安真漢子 美版

2K18 Switch Patch Note
(未出)

– Fixed a case where game framerate would drop for the remainder of the game following a called timeout.

– Users are now able to view the individual attributes and their values when upgrading their players in MyCAREER.

– Gray indicators have been added underneath the feet of your teammates in the Playground; it is now much quicker and easier to discern your teammates from your opponents.

– Global settings/options will no longer reset to default after entering a MyTEAM game.

– Users will no longer lose their facial hair when re-scanning their face.

– Addressed a case where Draft-and-Stash players in MyLEAGUE/MyGM would be signed to a $0 contract, while simultaneously being duplicated in the upcoming rookie draft (new save required).

– Generated prospects in future seasons of MyLEAGUE/MyGM will now always have heights appropriate for their position (new save required).

– Free agents 32 years or older will no longer pass up big money offers to sign for the MLE in MyGM/MyLEAGUE.

– Users will no longer display negative badge progress following an exceptional performance in MyCAREER. For those currently experiencing this, continue playing and your tally will be incremented towards your next bonus.

– Fixed a hang that could occur when the user was scrolling down the list of available shirts in the T-Shirt Kiosk.

– Improved framerate in the court area of the Playground when games are being played on most/all of the courts.

– Addressed a hang that could occur when bringing up the squad menu in a completely full Neighborhood.

– Fixed a soft hang in Live Practice where the ball would not get picked up when using the ball machine.

– Fixed an issue where the camera would always point to the middle of the court if the user had the Auto Flip option enabled while in the broadcast camera(s).

– (Switch) Improved framerate/audio syncing during tunnel/locker room scenes in MyCAREER.

– (Switch) Fixed an issue that sometimes prevented Local Play from commencing when there were four participants.

NOTE: All patch fixes will work in your existing game mode saves unless noted otherwise.

多部tab 用都幾好丫
不過我就唔會用，已經買左3部tab
但有機會送比人，就轉用NS 睇YouTube

終於買左隻無又又
好景498，信和夠膽開我530
見預訂價好似做479

3ds個上網乜撚都鎖晒
要比信用卡唔知點先解到

要用日本卡

Tap&Go

其實今次係第一次玩zelda 系列嘅驚
想問GameCube wii wiiu 嗰啲點算 點搵蒞玩

3ds 買野唔係用Eshop 咩 我都係用東亞買炸喎

倒數2小時

請問係咩?

正WOR, 好在忍手冇買日板....

就唔信港任咁準時

放哂工啦人地

任豬打J時間

12月21日発売！『リディー&スールのアトリエ』プロモーション映像第1弾

射擊 game

?

等睇DELAY

你都係玩返火紋啦

港任會準時？

唔會凌晨掛？
上年中文化pokemon果個direct幾點upload

點知聽日乜消息都無

嘩 火紋無雙都有經典可以選正
M專用

個經典係點玩法 真係好似之前咁？ 仲諗緊入唔入

隻無雙比9分，一分扣中文字體同個size，睇撚死人

無雙玩法
但一死人就不能復活

任天堂流淚

呢隻有冇得load save
好想衝去送死睇死亡台詞

唔知
唔想試
最驚打到一半突然有人死
又要重新打

咁高分？
個九分係因咩而畀

好明顯唔得

未玩過無雙，其實有咩難度？見gameplay d敵人唔撚識郁俾你斬，有乜好玩

無雙好玩之處就係割草割得爽

無難度好似好快悶

擺明未整好先收返埋27號個圖
任豬射空炮

英雄紹介④ 『ファイアーエムブレム無双』

舊世代

睇人玩好似有排都未有Celica用

新嗰啲唔知，
以前用同fd玩真三2 幾難㗎
兵多，高攻

修羅mode 弓兵

岩岩訓醒
有片未

火紋無雙 (Switch 版)

系統同 Zelda 無雙九成似
畫面同流暢度一流
敵人數量足夠，打人出招好順
暫時關卡難度見有分 1/2/3 星
可以選無雙 Style (人物死左完關卡復活) 定火紋 Style (人物死左就死左)
另外除左無雙砍砍砍，仲有小量戰略 Game 成份，要不時入地圖指揮埋其他角色做其他任務，總知好忙

冇玩過火紋既岩唔岩玩

本身都想唔玩
俾你地講下講下又心思思

要控ai+玩死人mode應該會忙到仆街
無雙出哂名你行開一陣d電腦就會比人放血

頭先試用香港ac開eShop

彈多左句(英文)
eShop未能以你所選地區語言顯示，將以主機所選語言顯示

之後load左陣彈返之前句eShop未在你的地區開放，感謝你對eShop的興趣

之後試用香港ac MK8D online play
玩唔到

買啦望
買左可能免費抽中Halloween azura唔洗課呢

原來🎺 🎺 🎺 🎺 同Reggie一樣size

HK Nintendo ho bal

Okay，當係一隻普通嘅無雙都爽快度十足 (原作只係玩過 if)

依家玩緊無雙 Style + 輕鬆 mode + 2 星，熟哂D操作先
開頭 2 關會覺得好 On9，純粹劇情關砍砍砍就過，而且係打妖怪
之後 D 關開始要你配置同指揮先黎料

如果選火紋 Style + 實時 mode + 3星，我估我要買定多幾個 Pro 制

有無人試過雙打

平時打三國無雙d ai武將咁易敗走 玩火紋style咪要係咁救佢地唔比佢地死

核彈又拆解左？

我個pro掣已經虧虧地，仲諗住頂到12月1

好撚貴啊師父

尋日我frd報告荃豐528我都買唔落手,
諗住等正日哥睇睇可唔可以回到499
但聽日先係正日, 唔知今日有無行貨

!!!

『薩爾達傳說 」製作人青沼先生的訊息

確定有中文化
但冇日期 如果係咁，姐係xb2 都好大機會12 月1冇

好彩未買

琴日先爆機爆哂shrine同memory,過幾個月又黎多次
Btw,xenoblade呢咁

問左好多間，今日會開賣

我：有無火紋無雙
男店員：火紋啊...火紋...，啊！個隻無雙！有有有！ 5....
女店員：498！
男店員：係咩係咩 ......係！498！

Nintendo Switch專用軟體『薩爾達傳說 曠野之息』中文版預定於2018年初正式發售。
※ 支援中文字幕。語音支援日語以外9種語言。(日語、英語、法語(法國)、法語(加拿大)、德語、西班牙語(西班牙)、西班牙語(拉丁美洲)、義大利語、俄語)
※ 已持有軟體之玩家預定將可透過更新資料選擇繁體中文或簡體中文

件衫幾靚~~
同埋香港及台灣先有繁體中文及簡體中文，
即係最終決定中文版Eshop 唔等大陸批了？

林克，醒醒

期待 我仲未爆機

係咪有碟可以等更新唔洗買過隻？

佢係咁講

『薩爾達傳說 曠野之息』是以廣闊的世界為舞台，不論是到哪裡或是做什麼，玩家可以隨心所欲地進行整個冒險的開放世界冒險遊戲。全球出貨、銷售量達390萬份以上(2017年6月底止)，今次可透過家庭電視畫面慢慢享受、或是攜帶出外繼續享受被受好評的薩爾達等，特點是只有在「Nintendo Switch™」才可體驗到的全新自由玩法。

「薩爾達傳說」系列青沼英二製作人表示“能夠讓世界更多的玩家遊玩以「改變大家一貫對薩爾達的印象」為主而制作的新薩爾達，很高興大家能以自己喜愛的方式享受遊戲的樂趣。遊戲語言現正進行支援繁體中文和簡體中文的工作，希望能讓更多更多的人可以享受『薩爾達傳說 曠野之息』的樂趣”。

大家可以在任天堂香港及台灣的官方網站上觀看青沼英二製作人的影片內容。

Nintendo Switch專用軟體『薩爾達傳說 曠野之息』中文版預定於2018年初正式發售。

※ 支援中文字幕。語音支援日語以外9種語言。(日語、英語、法語(法國)、法語(加拿大)、德語、西班牙語(西班牙)、西班牙語(拉丁美洲)、義大利語、俄語)

※ 已持有軟體之玩家預定將可透過更新資料選擇繁體中文或簡體中文

▣Nintendo Switch遊戲軟體『薩爾達傳說 曠野之息』

預定發售日：2018年初
遊戲類型：開放世界冒險
遊戲模式/人數：TV模式 1 人、桌上模式 1人、手提模式 1人

thx, 498 接受到, koei驚不嬲貴過人

佢無話wiiu版有更新喎

但冇xb2中文

1分鐘

wa diu

种草神机
9分钟前 来自 微博
即时更新，今天已经下班了，改日再上//@六壁坂: 上班了[允悲]//@种草神机: 看，上班了吧

屌，即係將 927 拆開慢慢玩?

撚狗咁撚

任天堂の青沼さんが『ゼルダの伝説 ブレスオブザワイルド』中国語対応版が2018年初頭発売と発表した。既にソフトを購入した場合は更新データで対応予定。

其實老任依家咁玩
MHW又係以更新加語言
以後發行方式會唔會慢慢轉變呢

台灣官網仲未更新

仲FF佢會講埋XB2中文同步..
唯有打住歐版先(仲未知邊度有得買歐版限定啊!!! )

其實都岩, 等D人唔洗因為等中文版遲玩幾個月.

好似DQ11咁.
等得黎分分鐘過左度氣就唔想買, 變相佢損失.

出隻淨中文實體成本咁高
用PATCH真係方便好多

最好之後都係咁
學 LEGO 真係死得

Zelda都有2個譯名
點解pokemon唔可以呢

不要說了

精靈寶可夢

SONY 果D 中文版遲出之餘，通常仲會變埋蟹貨

終於等到

『Wake up！Link！』
『林克！起身屌系啦！

突然諗到.......

12月ZELDA既DLC 玩住先定等埋中文先玩好呢？

正呀 等中文更新重玩一次

其實Switch可唔可以有個setting係長開wifi嘅，現在每次開機都要等10秒load wifi有少少煩

屌完再屌啊！！！

火紋可唔可以中文字日文音？

有廣東話配音咩

젤다의 전설 시리즈 아오누마 PD 영상 메시지

邊兩個譯名？

Nintendo KR 都係用Open-air
係得港任用Open World

覺得呢個字香港人會易load d掛

寵寵寵寵寵

薩爾達 同殘體塞尔达

薩爾達 同 林克 囉

薩爾達
塞爾達

會唔會譯左link做薩爾達

U記:翻譯差，人名誤譯

譯做連結

譯做拎

火紋今日咩價

仲未炒，可能貨多

好想lunch 狗衝

小眾game冇人識

嗚呀
中文呀，終於唔洗比人叫唔好打機去學日文

有中文同學日文冇衝突

男主角叫薩爾達丫乜

有冇舖有火紋box

叫瑪利歐

有冇藍田報價

500啦藍店

綠帽啵ching

而家邊度有全新Wii U 買
想玩番舊驚
Wiiu 嗰幾隻zelda
如果冇新嘅，二手都好啦

路__

路易拮洋妞

肯出3未

印度神劍2呢

任天堂將基於《薩爾達傳說:曠野之息》及《瑪利歐賽車8:豪華版》的表現來評估對Switch平臺中文化的支持力度

直接更新增加語言可以有咩"表現"

我可以放

買多幾隻儲

任地獄都學左capcoin果味野

隻無雙 440 - 470

Switch 保護套幾錢

差唔多~~隻game本身訂價貴

隻lost sphere d畫面會唔會削左少少

邊方面

唔阻大家討論

MK都話買多部一齊玩
Zelda單機驚買咁多真係儲

買隻黎拜，2017上年半goty
下半年馬利歐搶咗個位

感覺未用盡d機能咁

佢個風格咁樣,就算用盡...
咁你用盡既意思係點先
我眼中既用盡既話,咁可能佢成隻game要由2.5D轉3D先可能叫用盡喎
但佢2.5D用盡機能,你意思隻game玩落唔夠順?
利申無dl試玩

wiiu除左botw之外得zelda無雙， 對上既天空劍係wii, twilight princess係wii/gc

冇窒 好順
可能我個人覺得空軌一個隻公仔靚d掛

440
買左470了

買咗火紋連套460

我套都冇
不過冇咩興趣

點比falcom當年質素保證

邊到有

點解咁似之前capcom個句野
有無source

source= LIHKG

核彈 molamola

telemetry

元朗嘉城 442 送套 送完無
不過個套真心垃圾

Up 下 Up 下就當真
分分鐘 Underwear 拎黎做標題

無雙蒞嫁
同埋想玩埋
Xenoblade 同mario
定係等switch 出就算

wiiu果幾隻mario都唔值得玩

唔講靚唔靚

個畫面好唔實淨 (唔識點形容)

例如 話佢寫實一定唔係 話佢係動畫風 又虛弱得濟
場景DETAIL位係多 但個風格用色淺 加埋D訓教音樂 真係完全無生氣嘅GAME...

打法仲要A狂噤就打完 SAI咗個似乎係賣點嘅技能多樣化系統
而且暫時睇唔到有咩必要用到技能呀位移果D 位移唔計行動力好似無限制咁亂頄咁行 真係另個SYSTEM弱能咗太多

今集好處係無再提自己係CHRONO TRIGGER嘅精神續作

wiiu 值得玩既係bayonetta 2 同濕身巫女

wiiu果幾隻mario都值得玩

Xenoblade玩左新果集先啦
WiiU果集故仔比人屌到開花
ZELDA唔係冇
無雙以外2隻都只係HD版
另外就係BOTW

X 真係差到咁
之前見人笑xeno x d bgm 太過uc(雖然比得澤野整 d bgm 就實係咁

音樂睇個人啦，但個故事係世界級⋯⋯垃圾

我係睇左呢隻囉
當年中學雞wii都買唔起
之後wiiu 都唔想買
而家玩開想買番
儲都好 所以想搵新，最後一批係1月，唔知重有冇得搵倒蒞買

原來咁伏

同埋Wii 我有搵模擬器玩，fail嘅 所以先想買番部實玩倒

主要係故事散修修又唔完整， 表達手法又麻麻地， 同無印比差距太大

最值得玩隻mk已經port咗落switch

幻影異聞錄

wiiu值得玩既game其實差唔多10隻手指數得晒， 唔建議而家特登買部機黎玩， 等佢出switch版好過啦

雖然我唔希望乜wiiu game都出返switch版

我都想入返部wiiu, 當儲都好

Key stone點譯

mario maker

聖鑰之石

BTW估唔到會有人比我更遲買WiiU

狗衝過去買咗
個套真心19

袋仔都冇個

買完無雙又好想快d到十月尾玩Mario叔叔

你地講緊乜
Wiiu明明得初代一隻xb
仲有得用雙截棍模擬wii玩法

「モンスターハンター」の3DS向け「ダブルクロス」「ストーリーズ」が期間限定で30％オフ。DL版セールが本日から10月9日まで実施中

我希望呀

3ds版減價，只係capcoins 要奶到最後一分一毫啫~

最好玩依然係MH3G HD

屌啦 晨早買晒game啦
等佢patch轉中文玩咋
咁咪0表現

連上網dl patch
Dl數就係表現

乜唔係自動Download patch 既咩？

如果 Switch 出 GTA5 會唔會買番隻?

佢做到STEAM 既價錢+中文就會買

有PC不了

佢應該叫我玩switch 隻2

Skyrim 我都要考慮下

開發一隻真係最適合switch既gta好過
5個地圖大到咁，file實大
就算壓到都好辛苦

原來ocarina of time有出3ds

的確係，適合switch 嘅gta，可以整下d體感野囉，玩下體感飛機

skyrim冇mod唔好玩

其實佢出到gta4咁，地圖適中已經夠

係呀 個UI睇到我

咁咪又重覆囉
點都要試下新野嘅

我意思畫面上啫

希望唔好淨係GTA啦，
如果出 RDR 就正

畫面就近似而家skyrim demo咁囉，都夠啦

地圖有Zelda咁大已經可以
不過gta一整就幾年，就算依家話整，可能1920年先有

睇埋黎緊LA Noire點

依隻級數同gta/rdr有d距離wor

2019-20

1920

頭先去睇左火紋個case
仲衰過淘寶

火紋無雙我覺得整得好靚

但係機能上係冇問題
ps3都玩到

睇佢port成點
賣成點咪知

咁既樣

個case已經唔係圖的重點

『ファイアーエムブレム無双』ダウンロード版は9月28日0時からご購入およびダウンロード可能です。さらに早期購入キャンペーンとして10月12日までダウンロード版を10％OFFで販売いたします。 #FE無双

我覺得比MHXX仲好玩

成本差得幾多

Odyssey出街前一個月倒數

好難預要印幾多
同埋市面如果太多日英文版
又要回收返
如果唔係賤格流咗去其他地區又煩

你睇Sony d中文game價錢崩得幾緊要就知

古人發現案

switch幾時先肯出太鼓

NS Super Mario Odyssey 超級瑪利歐 奧德賽 (行貨中英日文版)
發售日: 2017年10月27日
預訂優惠價：$398 (訂金$100) / 日元定價：6458円
*行貨首批預訂將附送護照保護套一個，先到先得，送完即止。

漿人發現案

邊間？我見同aeon訂要$429

Nintendo World Championships 2017 - Announcement

1917 年

aeon一向貴幾十蚊架啦

有冇人知Switch Error code2134-0603係咩問題？今日已經出現左幾次，係sleep mode噤開機嗰下先出。一出就reboot。上佢嗰網搵唔到有依個code。

Switch 43,426
PS4 18,396
New3DS LL 8,726
New2DS LL 8,508
PS4 Pro 5,418
Vita 3,707
2DS 1,659
New3DS 379
PS3 87
Xbox One 76
Wii U 56

大爆死

冇超仔

又留意銷量

#紅字為本週新作
1 NSW ポッ拳 POKKEN TOURNAMENT DX 17/09/22 53,395 53,395
2 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 21,897 1,160,859
3 PS4 ウイニングイレブン 2018 17/09/14 16,854 81,196
4 PS4 NBA 2K18 17/09/19 14,487 14,487
5 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 11,457 705,642
6 PS4 Destiny 2 17/09/06 11,036 81,317
7 NSW ドラゴンクエストX オールインワンパッケージ 17/09/21 9,482 9,482
8 PS4 マーベル VS. カプコン：インフィニット 17/09/21 8,273 8,273
9 PS4 New みんなのGOLF 17/08/31 7,738 144,432
10 3DS ドラゴンクエストXI 過ぎ去りし時を求めて（同梱版含む） 17/07/29 7,482 1,727,913
11 PS4 PROJECT CARS 2 17/09/21 7,359 7,359
12 NSW モンスターハンターダブルクロス Nintendo Switch Ver.（同梱版含む） 17/08/25 6,911 140,533
13 3DS メトロイド サムスリターンズ（限定版含む） 17/09/15 6,206 37,061
14 3DS スナックワールド トレジャラーズ 17/08/10 5,952 167,759
15 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 5,502 591,055
16 PSV ニル・アドミラリの天秤 クロユリ炎陽譚（限定版含む） 17/09/21 5,450 5,450
17 PS4 アンチャーテッド 古代神の秘宝 17/09/14 4,666 27,797
18 PS4龍が如く 極 （新価格版） 17/09/21 4,596 4,596
19 PS4 ドラゴンクエストXI 過ぎ去りし時を求めて（同梱版含む） 17/07/29 4,104 1,347,582
20 PS4 ウイニングイレブン 2018 17/09/14 4,068 16,845

好驚會好似mh咁炒

講緊邊隻

我相信只有偷跑果兩三日先有得炒

NSW ポッ拳 POKKEN TOURNAMENT DX 53,395 53,395
WiiU ポッ拳 POKKEN TOURNAMENT 69,675 136,478

pokken大爆死

十萬都冇
好快行返wiiu舊路

dq估唔到兩邊都有支持喎，仲以為3ds版會俾人大拋離

Wiiu果7萬係300萬userbase
Switch果5.3萬係170萬userbase,
而且仲係re-re-port

再睇下capcoin隻全球爆死既200萬expectation新作既銷量

咩數字？

我有無睇錯Splatoon 2個總銷量仲勁過zelda.....隻game 係wii U 個時都無咁勁wo....

Btw,應該認真左

日本WiiU銷量Top3
01 Splatoon 任天堂 144,818 1,532,079 2015/05/28
02 Mario Kart 8 任天堂 325,892 1,187,570 2014/05/29
03 Super Mario Maker 任天堂 138,242 956,420

不過下星期隻fe無雙就真爆死啦
我諗頂盡3.5萬，暗榮既game暫時好似無一不爆

pokken同無雙都係三廠game

到10月Mario任天堂自家制又大賣

單機同聯機game點同

#紅字為本週新作

唔照顧下啲弱智，一陣比人話我地法西斯

最快都要等PS4版出左先

但呢集火紋無雙好值得買黎玩，暗榮算係咁啦

比任地獄moon實
唔可以整臭

好肉酸呀你地

港任員工唔該改返好句野佢

※需要加入「Nintendo Switch」專用網路服務(付費)。直至2017年秋季正式開始為止，服務將會免費。(Coming soon)

1999

火紋無雙聽日正式發售，價錢應該波動唔大，平嘅到430左右，貴嘅有498左右

新界西430，新界東470，港島同九龍唔清楚，邊到就手味邊到買

任天堂我支持你啊
我係新一代嘅任豚

温左書未

溫完先做任豚

淨玩過feh建唔建議入手
手上面仲有隻岩岩先開玩既mario rabbids
每日玩一場既2k
月尾仲有mario，邊有時間玩啊

同事同時玩騎馬同pokken,又買埋ps4+switch既fifa,真係唔知佢點夠時間玩

搭車Fifa Switch
Lunch Time同你地Pokken
夜晚屋企Fifa PS4
臨瞓同條仔騎馬

推爆呢到先

Hehe

如果498 不如download算........火紋係Eshop都有做10%sale........

今日都低見442

993

玩住psp版先
最好手感係佢

995

996

997

998

999

1001